有冇可能有三種食材夾埋會好難食，但係其中任意兩個會夾

簡單嚟講
舉三種食材，例如薄荷、羊架、同朱古力
三樣夾埋我覺得會好難食
但係薄荷朱古力我諗大家都食過
西餐用薄荷幫羊架辟羶

的確有食譜會用朱古力配羊架
但係都有食譜係教你將三樣嘢加埋
唔知道全能嘅連登仔有冇可能諗到有三種食材符合到我topic嘅要求

3色豆

本身三樣嘢入面
每樣經過雪藏都會好難食

雪糕，可樂，雞翼

雪糕同雞翼唔夾

叉燒
蛋
飯

有機會去日本咪買黎試下囉

但係我覺得三樣加埋都幾好食

檸檬，茶葉，蛋

香蕉 朱古力 奶

呢個三樣夾埋 我覺得都係好飲

姦

你有冇真係食過先

蕃茄 牛肉 苦瓜

邏輯問題

無解

魚
啤酒
雞翼

呢個似啦

其實呢，個subset嘅shape唔一定要圓形

嬲

m記雪糕
m記薯條
可樂

你走先
cctai好快就會入嚟屌鳩你食m記

點樣無解法?

魚蛋 雞翼 湯

湯 好似夾呢兩個都fail

魚蛋紫菜湯
雞湯湯渣雞翼